今日收市，動物過夜，牛定熊

牛
熊

消息黎講應該熊多
但經常性反彈瀨野
想聽下大家會點做

牛 揸緊

牛啦 假期後彈高400點 再殺牛

All in cow ,cow 市 ,Cow到put街

吽吽吽~~~ 集氣

買牛

因為主流消息係熊市走淡
所以細膽既今日會放走晒 (=要跌既, 今日都跌晒)

所以假後開市會升

大戶：先殺牛再抽上，呢鋪fatfat

睇雲哥指示先好做

公子

我跟面哥

好難買喔

有無熊仔介紹
點解D熊仔隻隻都 毫股
無仙股

入左牛，睇黎都要擺4日

重牛

打機啦你

求下你唔好再賭
收手啦